[十月template] 倉卒吹雞→冇人→屌曬鬼，話就嚟失敗

冇錯，而家吹大雞係難咗好多
929未出發銅鑼灣已經射催淚彈，再加大圍捕拉嘅人數指數式上升
但都唔代表我哋就咁轉做即時吹雞就可以應付到
因為即時上連登吹雞，啲狗都可以立即調防
你話你約埋十幾個人，私底下傾好點行動，咁就夠突發喇，上得連登又可以有幾突發？
唔係個個長mon連登，或者直頭唔係個個有上連登，即時吹雞除非有好大嘅觸發點，否則難免淪為稅務大樓，叫極都冇人

然後有好多人吹雞失敗，就走去怪人唔去，心灰意冷
屌你啦，一個星期前先十八區裝修，拆撚曬啲美心360，黨鐵今日先開返所有車站，十日都未過就講到已經玩完咁？要日日開波先安樂？
九月本身個抗爭形式已經由七八月嘅六日打孖上，變咗長短週式（915民陣，929全球反極權，中間個921/922週末得啲小型地區活動）
然後而家又因為呢幾日冇乜人就講到失敗咗咁？627律政中心夠少人啦，有冇玩完？

全港十八區商場唱國歌係就係威脅唔到政權，但就可以維繫民氣，無啦啦取消做乜？要裝修，唱完歌見聚到人咪裝修囉，有咩衝突？
正如一開始講，而家吹雞愈嚟愈難（狗愈嚟愈癲），商場唱歌已經係一個可以凝聚到多人參與嘅安全活動，咁都否決埋，正正就係之前講嘅日本學運失敗原因——無限提升參與門檻
嬲？啲人嬲就自然會行動㗎啦，十月四號全港裝修使唔使開個post叫人裝修？自然就會發生㗎啦

之前我都講過，失敗嘅話就以下兩件事其中一件事發生：
一 失去市民支持
黃店爆買日好多人幫襯喎
二 失去國際支持
美國而家連普通國民都意識到中共威脅喎
兩樣都未發生，咁就失敗？不如69就投降算鳩數啦

推推推推上熱門

然後乜鳩都入晒休息數
大慨休息撚個個都識瞬間轉移
唔出黎真係對唔住囉

似係風向狗帶失敗主義

圍立法會

sor 我倉卒叫人組隊 會盡快公佈細節同詳情

榮光盃 以波會友 撐morey

完全同意 好好地有個時間表唔跟
無啦啦即日改鳩啲行動話各有各做
出聲話要跟時間表唔係消息傳唔切就話人扮大台
我唔想話佢地係鬼但依個pattern真係好annoying

你休息時
狗都休息

推

推呀

上

同意
其實到8月都仲係keep住得星期六日搞
而家停幾日就講到好似世界末日咁
重點要質唔係要量

十分同意, 唔好不斷提升參與門檻
和理活動係有佢既重要性

呢個真係要推
日日咁撚多突發活動
唔係想休息，但係你用情理去推斷，真係難動員嘛

Push

我個區d人每次都係前兩個鐘都未決定好吹雞去邊 or幾點
跟住就講次次都無人出 or 咁少人出....
(無限loop)

因為有休息撚響度帶風向。